回歸虛無

果朝訓醒有仲好奇怪既感覺，

覺得所有野都好陌生，係夢境過左好耐，

但係我個夢係除左黑暗之外就冇其他內容。

好似我本來就係一個冇意識既物體或者我根本唔存在...

然後我果朝忽然間有左肉體咁...

我開始諗會唔會我本來就係屬於果個地方，

係有d野夾硬將我扯到呢個身體入面....

因為同左呢個身體有連接，令原本係黑暗同虛無入面嘆緊既我要受苦受難

果d無謂既飢餓，疾病，疲累，痛苦，勞役

其實同我一d都冇關係，如果可以一直都訓唔醒就好